人在東京，有乜地方一定要去

自己一個

廁所

機場

有時間就去箱根行下
冇時間橫濱都ok ,chill下唔錯